最近咁多人批鬥kol,突然想知香港有咩kol值得聽?

好似冇乜kol有料咁

Coffee 林芊妤

洗撚聽咩
睇下書睇下報紙自己用腦唸啦
成班柒頭, 連思考都外判比人
冇撚得救

趙博

無價值無食力，都唔比人搞啦
所以，比人搞得最勁果d
咪最有價值

咁有咩香港人出嘅書同乜香港嘅報紙係高質?

中共
最愛愚民，最愛篩選

閣下中左兩樣

平時聽開時事評論型KOL

趙博
于飛
徐少驊
渾水

睇開KOL100

咪話我無圖

批鬥女人既post真係好痴線
一邊mon住人日常生活 整埋時間線
一邊放上連登圍屌
呢班人好有毅力

教人拉筋??

仇狗剩係當新聞聽OK，但佢啲睇法就請自行過濾，從來唔應該盲信任何KOL，要自行用腦分析。

殘廁媽媽，佢將來個仔睇返佢段殘廁片會點，有淫叫聲

邊個嚟?

你最多話佢篩選左網絡姐
的確可以睇報紙同書就夠資料思考
岩既野 你接受遲一日既資訊一樣岩

想知有咩香港嘅報紙係高質

識貨只有藍營kol唔會比連登仔批鬥

執紙？

好多連登囝話蘋果都係鬼喎

傳統大公報 文匯報紙質好，執狗屎一流

文匯大公蘋果東方乜都睇得
自己思考下
工具黎
你用把刀咁

世柒不如你洗洗牙先出鏡啦

陶生都笑鳩你

佢鬼唔鬼都唔覺佢高質

中共香港書商同報紙 control 比例去到 80% 以上
同埋睇書閱報同睇 KOL 講緊前後兩樣野，無邏輯關系
點解 Youtube KOL 黃標根本就係想佢地營運唔到落去

點解港共要封殺老師，改教科書？手法其實一樣

城邦電台
熱時
白兵